睇見班傻仔炒ip12變蟹貨真係好開心

華人賤種 戲飛 波飛 場紙乜都鐘意炒
班撚樣仲要大大聲話唔係必須品
又唔會影響到人

而家變蟹貨又真係影響唔到人囉
期待左咁多日 個回收價仲要低過你買部機
見到你班傻仔跌錢就開心

Pro唔係有得炒咩?

快撚d死晒佢最好 成班乞衣搞呢搞路賺得果一千幾百以為自己做緊大生意咁

咁都要買中有得炒部機先有用架
買左ip12持貨緊個班 哭喪緊呀

賤種乞兒 覺得包賺架
諗住賺幾千 點知賺得一千幾百
扣埋心力 時間成本 真係喊出黎

又未必好大時間成本既 都係排下隊
係以為自己好勁又話人眼紅果下on9

炒濃左點解唔自用

藍絲廢老都識炒啦 班蟹貨狗那來的自信

睇live 門口果幾個牙叔就係眼紅區班on9

酸撚到呢...邊度蟹左? 據我所知唔會有人炒ip12

千幾蚊一部都話人乞兒

你千幾蚊時薪先好出聲啦公屋仔

要mark身份證一生人買得一部?

貧窮真係會限制思想

唔講人地aos買左幾多部啦...咁你又做緊乜大生意千幾蚊時薪?

放pro 128藍
原價加2千
tg我 hugo19911

賺得少嬲嬲豬?

嘩 做乞兒做到好撚威呀

原價低二千同你收左佢
tg:Hugo1991

你慌你會成箱入貨咩

定你係先達佬呀 果d就真係大生意呀
不過做完都係年年俾人當狗咁笑

又借啲意踩鳩香港人
炒supereme唔算炒？
炒波鞋唔算炒？
炒股唔算炒？

其實到到嘅人都係咁，不論係香港人，華人定係外國人

供求定律，建議你讀多幾年marketing，了解吓個世界係點運作，先出嚟講

做水貨佬講到要人了解個世界點運作
想笑大人個閪咩

咁事實所有嘢供應一緊張，價錢就會上升，亦都會有人從中投機取利，商業社會自古以來都係咁運作架啦

況且今次iPhone 港紙同埋人仔定價之間仲有匯率差，更加吸引人炒啦

係蝕錢引人發笑咁解囉
全部蟹貨自用

樓主搶唔到好嬲？

持有蟹貨都幾過癮 個心好刺激

炒ps5重好 一部翻一倍

可能買左死人藍